一日洗費-$200

早餐$35
午餐$50
晩飯$70
車費$30
得返$15買咖啡

一日用200都幾多下

無計
通賬得太厲害

食乜撚野早餐，飲乜撚野咖啡
午餐食乜撚野茶餐廳，搵間窩貼大王食蒸飯
晚餐食咩撚野小菜，食特價晚餐

早餐$0
午餐$30
晩飯$50
車費$30
買咖啡$0

enough

中午$30 仲有乜選擇，一星期無理由日日蒸飯

食m記啦仆街

晚餐煮個公仔麵$2.5, 每日慳到$67.5

M記好多餐都要40了

人生點解要咁辛苦

明明$70晚餐只係普通茶記晚餐，又唔係去啲豪餐廳

有冇興趣食二手飯?

一條長法包 一支水 30蚊有拎 一日 剩幾蚊仲可以買罐咖啡

早餐：沖麥皮，烚隻蛋
午餐：帶飯
晚餐：食屋企
咖啡：759 ucc 沖飽佢

點睇

早餐：金拱門2手飯
午餐：金拱門2手飯
晚餐：金拱門2手飯

1日用0蚊

仲食乜撚野早餐呀
早餐唔食
午餐:帶飯帶杯麵
晚餐 :返屋企食，杯麵

早餐：$10
午餐： 帶飯
晚餐： 返屋企食
搭車：$20
咖啡：ucc117

儲幾耐可以上到車

早餐：唐記包點兩個 = 14 蚊
午餐：帶飯
晚餐：返屋企食
交通：來回20 蚊

返工日子既話，我一個星期都洗唔到200 蚊...

返屋企食 😭